死！呢兩日喺公司密密要去痾殊殊………

係咪腎虧

睇睇醫生好

主主壞咗?